砌機要有信仰!新女求評

預算萬五左右,火牛有諗過換做750W會比較穩陣
Main Board -$1,560.00
MSI 微星 MPG Z390 GAMING EDGE AC Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B
CPU -$2,250.00
Intel 6C6T Core i5-9600K Coffee Lake (3.7GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
RAM -$1,330.00
Corsair Vengeance RGB PRO CMW16GX4M2C3000C15 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連RGB散熱片
PCIe SSD -$820.00
Corsair Force MP510 M.2 480GB NVMe PCIe Gen.3 2280 SSD (3D TLC NAND) CSSD-F480GBMP510
PSU -$799.00
CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛
Case Fan -$788.00
Corsair LL120 RGB 120mm Dual Light Loop RGB LED PWM Fan-3 Fan Pack with Lighting Node PRO -$799.00
Hydro cooling system
Corsair Hydro Series H100i PRO RGB (CO-WC-H100i-PRO) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060033-WW-$898
Case -$749.00
Corsair Carbide Series SPEC-06-RGB-GLASS-WH panel Window(CC-9011147-WW) Mid-Tower Case白色透明側窗
Display card -$4990.00
MSI / 微星 RTX2070 GAMING Z 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2070Z8)
HDD -$394.00
Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
OS -$1030.00
Microsoft WINDOWS 10 Home 32-bit/64-bit Full Version Box USB

皮5砌到咁，不如過大海叫雞爽返晚算

認真留d comments 可以改善既地方

隻箱不如將買扇既錢同箱既錢換sliverstone pm01 rgb 1000多少少

Hdd用dm，好行唔送

Ssd 799用海盜，多100 用970evo好過

15k砌先9600k
都可以既

漏左ram
好慳唔慳。。。行得z板，9代官配俾你行4400走去玩3000何必呢
3466都叫做有amd都玩到下咁，9代唔出3600走去買平ram，不如再慳d返番去8700同b360會順眼好多

你將嗰啲所謂信仰拎走，係可以砌到9700k+2080 list，追信仰無問題，但係如果你啲信仰搞到你用次一級硬件就有問題，15000砌9600k+2070真心好on9，唔講其他2070 gaming z成5099，MSI 2070 ventus先5699，你點揀，就算ventus係公板底，你張gaming z點超都打唔過張2080，樓主你諗諗

你將嗰啲所謂信仰拎走，係可以砌到9700k+2080 list，追信仰無問題，但係如果你啲信仰搞到你用次一級硬件就有問題，15000砌9600k+2070真心好on9，唔講其他2070 gaming z成5099，MSI 2080 ventus先5699，你點揀，就算ventus係公板底，你張gaming z點超都打唔過張2080，樓主你諗諗